我已經油黑左前面兩隻門牙同埋zip左一條菜

同我個組既你地好自為之

不了

諗下已經笑左